將軍澳尚德邨墮樓傷者情況不樂觀

懷疑昨晚在將軍澳躲避催淚彈期間、由尚德邨停車場3樓跌落2樓受傷的科大學生，仍然在伊利沙伯醫院深切治療部留醫，情況危殆。據了解，他腦出血，早上完成腦部手術。

多名家人和朋友早上到醫院探望，有傷者的學長說，聽聞傷者情況不樂觀。這名學長又說，上月剛剛和傷者一起去旅行，形容他關心近期的社會事件，從電視畫面見到他出事時身穿街坊裝束，不相信他當時做違法的事。

呢個時候 史維死撚咗去邊？

只係去左醫院探佢

全民投訴警方亂射催淚彈，引致市民嚴重受傷，炸爆政府！

仆街死黑警
又害左個後生仔

頂住呀手足

假新聞
拉

撐住呀手足大家都要親眼睇到香港光復左之後嘅盛世呀